個球證買一千萬落尼馬身上咪發達

紅牌,馬會都有90倍,外圍唔止,起碼袋90億,駛撚做球證
加上尼馬成日插水,吹佢好易

Ok

插水唔是罰黃牌咩

打錯,9億先岩

阿爾克馬爾

又捉兩劑插水又唔難

做次黑哨,最多未被革職

都未必有機會，成場波訓係地點紅

咁易咩 俾人check實嫁

突然多左咁多錢 點洗？

叫雞

首先你要有1千萬

做咁多年黑哨應該唔難

入左波先點算

唔洗返工了

黑咗佢咪得

首先發生啊蓋清

首發事項唔識解？
比第一張黃牌已經係首發事項

咪柒啦蓋仔，你返澳門叫雞吧啦

係wo sor
呢個多數出係中堅龍門

收啦 關sir要admin剷波台啦

買一千萬黃牌，一開波碌地即俾黃牌，唔洗五分鐘就收錢
除非佢五分鐘內入波

尼馬10秒閃電入波點算

要佢入波或拎黃牌前直紅先計

你累死大家啊，成日逼害關手sir

尼馬自己扮整親要求換出其實易好多

搵人頭買一千萬就袋一億，好過日踢夜踢喇

你想吹佢紅牌，佢話咁快碌走，你追到半場休息都未必追到

終於殺到啦

你買個波末

you are genius

一個唔好彩頭十分鐘入撚左波唔撚通呀球証夾硬判佢入球無效咩

尼馬同球證夾計,買撚夠十億紅牌,咁就變90億啦

分兩注大細注:
8m買入球@2.35
2m買紅牌@90.00

比張紅袋1億7, 萬一比佢入波先都淨袋8m

當然假設冇限紅/揾人頭買, 同埋有10m本錢

睇左馬會啲條款講個賠錢上限先再討論

莊家會買兇殺撚左佢地 撚有90億賠比你

直接著草好輕鬆
啲人真係講到明買明賣咁 你出得起錢 贏到就實有錢賠
真係痴撚線

買得個10m咁冇大志,中左90倍都唔夠畀首期啦

求真心

馬會都有得著草

咁尼馬自已買返無難道掛

入左球先 定插水先 好難講

外圍先買到咁多㗎嘛
你睇下馬會最高投注額先再討論啦

咩樓咁貴

揾親戚買 有錢齊齊分

第一，要尼馬唔好入波先
第二，插水都係比黃牌
第三，要尼馬唔好受傷被換出

首先發生喎
唔係要直紅咩

尼馬都可以同球證枱底交易
波都唔撚洗踢 冠軍wfc

入左都吹佢唔入咪得

中左先得900m太古城都買唔到啦

m=萬? 廣拼咩

唔知有冇記錯，尼馬試過插水被罰紅牌

尼馬用一星期薪金借出去買重自己紅牌， 發過球會養。

一場就退休，一億變90億

我諗有人買到百幾萬個陣一係封盤，一係落飛落到得幾倍，馬會邊會死錯人

on9 我做教練買一億尼馬被換出,之後一開波就換走佢我咪發達

插水點直紅啊 佢踢90場波都唔會有1場直紅啦，個賠率你以為高其實根本係低

蓋狗又柒

兩黃唔是一黃咩

唉屌 好撚柒

球證賭波應該會捉得好嚴
正常FIFA會有人定期跟進佢地既入息同洗費 甚至佢地既整個家庭收入來源

一開波沖埋去紅左佢先

九億，無九億，重作

拆開1000注買咪得

球證未返到酒店就俾人暗殺咗啦

叫屋企人all in

無人知球證唔買得波架？

廣拼有咩問題呀大陸仔

個個為錢就唔會有icac 法官

00後小朋友未玩過online game?
讀好d書先上來連登啦

未掂波被換出

On9,你quote 個comment 一早講話中左有億幾，咁會唔會係講緊萬 用下腦啦 眼殘個腦最好唔好有事
我無講過話廣拼有問題 係笑你7姐 下面都有人提返你90m買唔到樓係咩樓 你仲要繼續7答太古城

又一個無腦

風險太大
泥碼廢極都有個譜
如果咁岩球證買1000萬個場佢未插水 就已經入波 就

相反 買通教練 被換出10倍 反而可能得

一典地即刻屈佢插水整張黃牌都夠賺